李怡： 特朗普係一個講得出做得到人！ 《國安法》下港人勇抗爭 國際是否睇得到？ 北京不見棺材不流淚！ 你下世紀都做唔

#李怡 #特朗普 #國安法

【字幕版】李怡：
特朗普係一個講得出做得到人！
《國安法》下港人勇抗爭 國際是否睇得到？
北京不見棺材不流淚！
你下世紀都做唔到金融中心啦！

《看中國》香港頻道
136K subscribers

#李怡 #特朗普 #國安法 #北京 #香港

知名時事評論家、專欄作家李怡，籍貫廣東新會，1948年移居香港，原名李秉堯，筆名舒樺、齊辛等。李怡2007年獲董橋之邀參與撰寫部份《香港蘋果日報》的社論，經常公開批評中國共產黨。著有政論文集《放逐》、《思緒》、《對應》等。李怡現為獨立評論人協會（簡稱評協）之創會會員。繼續在香港報章撰文。

捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。